點解陳奕迅到呢一刻都無任何表態......

作為一個具影響力的公眾人物，有幾多人係會聽你意見，從你表演/拍戲中得到歡樂，但事實係，係由頭到尾任何整件事中陳奕迅都幾乎消失，完全無用自己嘅影響力去幫手。如果我好似陳奕迅咁有影响力！我一早出咗聲啦！

但我係由1998年左右開始，我已經係你歌迷。
你嘅歌，你嘅戲，陪咗我渡過好多個寂莫、疲累、唔開心嘅晚上

慢慢你成為歌神，你已經係一個有影響力、話語權嘅人。你唔再係nobody。你當然有言論自由，選擇講乜、幾時講。

而呢一年慢慢對你失望係因為你錯過左好多時機。明明你出句聲真係可以俾到能量好多歌迷/香港人。令好多被無力感、恐懼打擊得體無完膚嘅香港人振作起來。

我相信好多人都唔係要你做啲乜，或者犧牲啲乜。大家只係想知道，Eason 係同我地同一陣線。

你係好多人嘅精神支柱、偶像！你可以凝聚更多既人！

Whatever

學陳奕迅口吻？

負評係唔同意定咩？

文革咩?

咁講就叫文革？

係鐘意針尻達狗黎屌呀
吹撚脹?

老實講，人地都要養佢個大洗老婆同個女
佢唔出聲唔幫對家，我都多謝佢冇破壞我心目中嘅陳奕迅

咁達哥呢？

文革咩

如果冇出過聲，咁佢首主旋律係咩黎

成日針撚住邊個邊個唔出聲做乜姐
幫手搞727 啦！

仲望！出去推post上熱門啦！

咁每個人都有難處嘅......你都好體諒....

佢不嬲係咁

佢自己填詞作曲？

唔洗問啦

個個都規定要表態 ?

你諗下 佢同咁多大陸藝人咁frd
你講一句就得罪晒成個中國（你知佢地幾玻璃心）
唔講佢大陸個市場同d 粉絲
分分鐘朋友都無埋

Eason幾時做左KOL？

其實我地係咪要體諒佢？

話之佢地丫, 香港人發左聲就得啦

Eason 影響力勁過KOL 啦！

其實又唔係嘅

達哥做咩？

不嬲同謝霆鋒咁上下啦

唔出聲當幫左忙囉

所有人都體諒 淨係唔體諒達哥同共萊姆 咁又點?

但唔出聲又會畀人話點解唔出聲.....

學人話齋 文革呀！

要捉哂唔表態嘅人出黎呀！！

又去番6月頭個陣捉人表態個D濕鳩諗法
俾你逐個批鬥完又有乜用呀? 咪撚咁on9啦

又開戰線，癡咗線

香港無樂壇，只有娛樂圈，明？
唔明？ 姐系話你聽，系有本事既都翻哂大陸發展，留翻啲89 線既小生系到扮哂有樂壇甘。

Eson 呢啲大中華區歌手，彩你都生臭猢

唔表態都係一種表態

唔係文革 點會呢
文革係大圍成班一齊搞
而家剩係返達同共萊姆 點會係文革

咁多名人 逐個逐個開po鞭屍咩
咪L傻啦

Eason有開台打機迫人睇？
收皮啦達狗打手

佢迫你睇？我無睇過達哥live 喎
陳奕迅你聽佢live 演唱會，你仲要畀錢Eason

係邊到買AC?

佢不嬲係個仆街

我認同你嘅講法

陳奕迅係大陸做乜都好，心入面係撐香港人
但達狗唔係
係淨係批鬥達狗，你吹咩？

選唔選擇表態, 每個人都有唔同因素 ... 你要理解, 香港好多人一表態可能連份工都無埋 ... 又何必對一D 唔想表態既人拙拙進迫呢 ?

心入面係撐香港人

如果好多都好似你咁諗就好囉

傳心師

人地個女讀女拔
自己又係中產後代
講少少正常野都俾中國人吊
仲岀聲？